係時候開始全面攻擊TVB 包括員工沒有是無辜的

老實講我哋用鍵盤點做都唔會有佢哋嘅reach 每一次佢屈我哋我哋要澄清好唔抵 所以最好嘅方法就係直接整臭佢

要做到全香港人都知道做TVB就係仆街冚家剷
要死全家

基本上用對付黑警嗰一招就得

極權政府嘅新聞部罪行唔會少過警察

新聞部班賤狗幾時死

如果識得朋友嘅朋友做 起佢底
好似起警察小拳石咁樣乜嘢資料都貼出來

要成個新聞報每日活在恐懼之中

可唔可以真係做反次主動！？香港時日冇多啦！！！！

制度既敗壞先係問題既根本！！！唔想呢次運動失敗既入！

傳送門：
【繼續吹】我地只係步緊黃背心後塵！！

dklm打工打到賣香港, 佢哋真係唔撚係人嚟。以後同tvb有關既人士都應該要杯葛,成班助紂為虐既冚家剷

用唯唯嗰招？等CCTVB係大陸揾唔到食

第二就係要攻擊睇TVB嘅觀眾
要整到全世界都覺得佢哋係戇鳩弱智

呢啲目標唔係一朝一夕可以做到 但係就算而家開始都一定有成果

知唔知咩人負責剪輯？

咁樣太慢我驚趕唔切
我覺得可以用長輩圖宣傳幾單無線偽造新聞嘅事件
話比全世界聽佢實際上係完全冇公信力

另外睇無線嘅老嘢好多仲係冇智能電話
要出埋街招

幾年前聽過好似請咗支那人？

對media只能用軟功

如果可以叫到人delete台的話，就已經好好

岩呀 冇人性先會做tvb

要兩者同時進行 一邊說服人刪除佢 一邊削減佢嘅公信力

如果可以散播「睇無線就係戇鳩」呢個訊息
會少好多人睇 社會群眾壓力

香港終於搞清算
等左好耐 好在我係無產無業階級

文宣固然要做，等啲老野認清事實。但係CCTVB一日無受教訓，只會繼續傳播假新聞，始終佢地係大台，長遠黎講文宣好難鬥贏佢地。之前有post講攞買CCTVB商戶，又好似無咗聲氣。應要多管齊下

啱啱見到FB有人恥與為伍TVB
好似係翠明假期

仲有唔使驚攻擊傳媒冇晒光環乜乜乜

TVB係撚傳媒咩？
睇過都知道佢可以跟喺黑警後面慢慢影 真正嘅傳媒記者就俾龜打噴胡椒噴霧

今次咁肉酸外國傳媒都睇清楚晒 我哋就算全面攻擊其他記者都唔會保護TVB 因為佢哋冇晒操守

唔知點解冇乜宣傳

雖然睇落未必好有用，不過有人搞就要去撐場！任何同清算黑警有關嘅真係幾撚攰都要去

星期日 8:00pm, 幫手同friend宣傳下！

幫手推！
[齊屌黑警！]追究黑警濫權集會！

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

係既話 我死左

你知道嗎
現在無線職員的家人已經受到沮咒了
你只有攻擊TVB解除沮咒

轉發無線的醜聞吧 發文保平安

放心 我係屋企日日屌tvb
但屋企人做緊

集火攻擊咗班高層先，要搞清楚個話事權喺邊個手上
我哋首先要起晒班高層底，將佢所有親戚朋友起晒出嚟，所有有關佢哋的醜聞都無限放大再擺落長輩圖當茶餘飯後的八卦咁俾人睇
只要同佢哋有關的人都日日批鬥夜夜批鬥，再將啲長輩圖喺佢啲親戚朋友旗下所有藝人啲igfb到洗版
集全連登之力但求推到嗰幾個人仆晒街，推到佢唔敢播假新聞為止

ching 我都係喎

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

BTW 係批鬥嘅都批鬥咗啲高層真係有話事權嗰批人先 㩒panel其實都係要聽阿頭order

不過唯一個例外係剪接 麻煩新聞剖剪接見一個屌一個 嗰啲我幫唔落

*部

可唔可以唔反東張西望愛回家
他們是無辜的

杯葛CCTVB 首先要CCTVB知道並且報導自己比人杯葛，借力打力有冇得諗

Push

沽撚晒TVB股票去啦 屌你老母 最多值5亳子

毛主席死時
因新聞報導失實
被市民包圍TVB
新聞報導主持因此被辭職

買佢不如買其他股票好過，五十幾蚊跌到得而家13.92。

推

一定要搞尻CCTVB!!!

一定要搞，CCTVB真係影響好多人，比CCTVB洗晒腦，係咁話D人廢青。

佢地等於建制派的電台啦！
真係好黑人憎 報導都唔持平
其實原本唔洗我地整佢 佢過幾年都死架啦
佢d膠劇得班師奶睇 俾外國的劇集屌打
依家咁黑人憎咪送佢一程囉

*電視台

轉貼

其實大台都有部門 拉隊罷工 全部門落金鐘
不過新聞部係仆街架喇 有良知果班七警之後走晒

cctvb “新聞部”
留低嘅主播記者 紅底奶共大陸仔乜都有
真係好想認識佢地屋企人 點樣可以成就到咁出色嘅人

太過啦 會輸輿論
會弄巧反拙

報新聞都有責任，起哂佢地底，等佢唔敢再報

當年有良心既主播都走哂，淨底既一定冇好人

抵制 >>>>> 批鬥圍堵

已經有post，不過沉底

對準目標先

TVB 而家係份中立但係新聞篩選，所以淺藍淺黃同中立人士好鍾意睇同覺得冇問題，因為佢唔了事實嘅全部

由自己開始 share 返 d 事實再 tag #TVB不會告訴你的事

果d話咩人地都係為生計打份工/要話就話高層呢d全部都係廢話
明知係錯既事仲要做
tvb新聞部全體上下員工無一個係無辜

曬氣
你叫班柒頭睇少陣倚天支那雞都唔得啦
抗爭個期仲晚晚推po

朋友喺𥚃面做
佢話612好多人請假野餐
事後公司高層叫部門主管交名
邊個612請假

當然無人理啦，琴日先話有呢個集會
民陣話七一先再搞遊行開始已經俾人喪屌

依家先有d動作

推啦

其他抵制 TVB post

[第一波] 要抵制CCTVB，要先由收集佢嘅罪證做起

[整合] 抵制TVB廣告行動

罷買TVB廣告文宣圖

應該搵日包圍cctvb

真理部香港分部

aye

有無人研究廣播條例狂投訴？
反正我屋企唔計收視

有冇睇v for vandetta

係咪要批鬥
我識其中一個記者/主播

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

推撚爆佢！屌佢地老母！左撚住佢地拍戲有冇用？

人工有幾高高到值得賣港

同黑警一樣原理，但佢地殺傷更大
做幾多文宣都唔夠一個節目咁多view count

圖呢

但諗真一問，問樣又可以有效搞到tbb而又唔比佢地反咬一啖？

其實只針對廣告商就夠
主要收入來源
真係攪到無人肯落廣告先係重擊

藝人真係有保留
好多cctvb藝人都有明示暗示支持
地圖炮嘅話會有反效果
咁樣輿論戰好吃虧

當然奶共奶出面果d就完全唔需要客氣啦
將佢地打造成反送中英雄英雌就最好

其實新聞界普遍係人工低工時長，所以流失率係高。
係高層、有得去81上鏡（有出鏡費）嘅主播先高人工。

陳珍妮之前出書話自己入職人工$11K，2012年起薪點係$11-12,000。
伍家謙做咗10年，離職個年人工$35K。
2010年出鏡費價錢係$150-$1,000。

同埋主播記者其後出路先和味，一班人做PR、政府、金融、KOL、釣金龜。

成班為左釣金龜 入政府媚共

push

圍將軍澳巴士總站，等佢地搭唔到shuttle返工